[大仙住hall] 急需要大家幫幫忙！

事源係咁，今年我終於升左做大仙 可以有單人房住，咁就緊係晚晚帶女朋友上黎訓啦，拍左拖6年 終於初嘗同居 都咪話唔開心。

但訓左一晚，問題就黎啦，單人房張床豆潤咁細，打橫度1米都冇，2個人訓逼到痴曬線，第一晚訓已經因為太逼搞到宅醒左3 4次。

幾經辛苦挨到朝早大家都面阻阻，谷住谷住咁，同我原本幻想嘅情景完全唔同，feel到再咁訓落去6年感情遲早玩完。

唯一開心嘅係，雖然大家成晚都訓得唔好 女朋友第二朝都可以keep到好冷靜咁建議我攞野加大張床或者諗其他辦法解決張床太逼呢個問題。

所以我就想係到問咁多位連登巴打絲打 有冇個身高160以下 瘦瘦d地 細細粒粒 可愛型嘅女朋友介紹比我 幫助我渡過呢個難關！thx！！